朱經緯俾人拉咗

無知一問

點解成日都經黑警投訴科，冇得直接揾律師告佢地?

係咪律師唔可以警方檢控告刑事？只係可以打刑事？
利申 9up